jaybird x3 保養

有冇巴打攞過去保養?
買左2個星期左右
叉滿電放係到唔用,放工得返80%
第二朝直頭開唔到...要再叉

冇人試過嗎

無